今時今日老豆老母無返三、四百萬留比仔女係咪可以斷絕關係？

講緊畢左業出黎做野果班大學生
咁辛苦讀完大學出黎
但人工點追都無辦法追到樓價升幅
即係話除非一開老豆老母已經留左一層樓比佢(最好已供完)
無既都最起碼有三、四百萬幫補首期
否則呢D老豆老母真係可以斷絕關係

係，快斷

留俾你 你咪乜撚都唔洗做？

大把人有樓都繼續做野累積財富啦
只不過心態唔同
無樓果d係喪屍一樣生存
有樓果d就為自己既將來同下一代

斷啦 loser

養你都至少左百幾萬啦 還錢未

斷絕咗關係就會有三、四百萬喺個天跌落嚟

你就心態唔同啦
點解要留俾你？
講到底咪就係唔抵得人地屋企有錢過你
人地李嘉誠一開始夠乜撚都無啦
又唔見佢怨老豆老母？
你又知佢好想出世？
講到尾根本就嫉俗

老豆老母唔留錢比仔女得一個原因︰窮

窮仲咁大條道理講到生仔養仔好撚偉大咁

收撚皮啦班窮撚窮西

留比你個垃圾我會選擇捐曬佢

你果雞碎錢
我係慈善機構都唔撚收你,蝕行政費

樓主係大陸仔?
大陸仔先興讀完書。仲要老豆俾零用，老豆俾錢買職位，老豆俾錢溝老婆。老豆俾錢買車。老豆俾錢買樓。老豆俾錢擺酒。老豆俾錢生BB。老豆俾錢入間好學校。
廢人嚟㗎?

斷左咪唔洗家用囉
Btw 單人排公屋要幾耐

你一定係窮人

人地有錢有樓有車有靚女都叫廢人
連登仔真得意

收皮啦 有無問話我想唔想出世？

係香港出我出黎受苦on99

靠老豆冇問題
冇得靠老豆就要斷絕關係。你就真係得意

跟本呢個世界無論你做任何野
能力不足但又要做就預左比人屌架啦,生仔一樣
你能力唔夠做到唔湯唔水又話自己已經好努力啦,你應該appreciate我
食撚屎啦窮鬼

無問題又話人廢人
露哂底啦死窮撚

你又知無怨

你諗住留幾多俾你個仔?
如果你有

呢一代當你八、九十後
你計唔掂條數十幾廿年後有返千零個比個仔(已扣除供佢地讀書同生活既錢)
勸你唔好撚生

自己有手有腳唔撚識揾錢

自己搵錢一樣可以斷絕關係
好多人已經做緊,係你唔撚知

係

係呀, 但係有料揾幾百個唔會周圍呻囉
冇料窮撚咪上黎呻,圍爐取暖囉

咪係，無錢學咩人生仔，都on99

由佢啦
佢最多咪係網上到呻下, 出到現實咪又係聲都唔敢出個隻

關撚事咩
周杰倫搵咁多錢咪一樣寫歌唱衰自己個廢柴老豆
周杰倫又要圍爐呀？
廢仲要唔比人屌,玩撚哂啦

支持樓主即刻同父母斷絕關係 再搬離屋企

好撚肉酸

一層自住一層收租中

唔識投資？
買唔起樓咪炒車位,買工廠區放租囉
係香港唔炒野係自己蝕底

唔夠膽對住老豆講就係呢度講

係你選擇要生，冇錢學咩人生？還錢？你生我出黎受苦呢筆都未計。

乜你生仔唔係預左d錢養仔架？係諗住屈尻個仔還？養兒防老？on9傳統中國人思想

我唔返對人去自殺

佢邊敢講呀

同老豆講完即刻比佢趕出門 連公屋都無得佢住呀

我點解要同我老豆講？
佢幫我手買第一層
而家我自己有第二層

窮人確實唔應該生仔
但留錢俾仔女
然後班仔女連苦都唔撚使捱嘅
就真係贛鳩鳩啦

應該塞返個頭入你老母個西

post屋契or地租單

蔡家贊、劉鳴偉有無捱過苦
贛唔贛鳩？？
唔好用你呢d窮西思想去judge個世界啦

唔想出世就死撚左佢啦柒頭

買定保險,意外死撚左佢
就變左最有良心父母

其實唔奇,因為我都有兩間,
佢肯post既我跟。

琴日收到新地租單。

LM